Демо: http://a0482947.xsph.ru/

В приложении задумано 4 роли:
1) Врач
2) Интерн
3) Вендор
4) Специалист/Эксперт

Флоу врача и интерна подразумевает составление разметок, и сравнение их с разметкой, которую сделала нейронная сеть, затем выставлением оценки.

От лица вендора мы можем добавить алгоритм к системе, на домашней странице вендора показано, как это делать.

Эксперт на главной странице проходит сессию оценки работы алгоритмов, и выставляет оценки сгенерированным разметкам.

___
Для запуска приложения на локальной машине:

### `npm install`
### `npm start`

Затем, открыть [http://localhost:3000](http://localhost:3000) чтобы посмотреть в браузере.

